《緊急》保良局何蔭棠中學師生將被清算

相信依條片好多人都睇過
亦好多人都覺得好正

但其實依家各方面打壓情況咁嚴重底下，特別係中學！
開名出樣都可以引黎麻煩

我有朋友係入面做
佢話保良局宜家要清算班學生
要學校交名上去，我唔知會搞到幾大單
可能踢出校已經係最低限度
我個人就諗得好sad
宜家黑警藍屍已經去到當住全香港人面前都可以無視法律咁打人斬人
之前粉嶺女手足都俾人影完大頭後俾狗上門搞先輕生（我都係聽手足講，佢有情緒病，所以會引致依個結果係極大機會）
所以最驚係班學生會俾人搞

我地一定要煲大件事，令到多啲人知先可以保護到佢地

預左係預左
但我地要互相照應先保護到大家

推

夠薑踢曬出校，人權法會唔加辣？

踢咩出校 咁多人唱踢哂出校？
都低能

按撚鳩

要邊個交名？交唔到係咪全校踢曬

呀踢全部同學出校
絕對係學校大獲d
要殺校
所以要團結 全部同學一齊做
無需要害怕

又黎玩陰, 屌

咁你覺得宜家政治環境下，佢擇完你名就算數？

學生會唔係攪手黎

都係果句
學校有本事咪踢晒全級出校
到時睇下邊個頭痕

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

係
交上教育局又點?
Jupas 考大學完全冇影響

咁交埋保良局名單俾美國同歐洲

加辣都補唔返
一個都唔好受傷
踢出校對佢地都好大影響

佢真係咁做就攪大佢

搵 Twitter 英文文宣組幫手

交唔到就校長老師出事

我話學生 會被搞

咪踢曬佢囉 校長罷工

唔好怕 2百萬人stand with you guys

記住 學生同家長係學校絕對係老闆黎 大哂的
團結起黎 咩教育局辦學團體都唔夠你地玩

佢搞幾個出頭鳥都唔好啦
唔通大家咩都唔做又僥倖心態咩

好

收到

叫老師同學生搵飯民
仲有report比美國, 等香港民主人權法過左再report多次

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人report比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf

違反人權 Human Rights Violators

click contact CIA

台灣
service@teco.org.hk

擇咩名？完撚哂啦
擇哂全校囉
冇人讀囉 殺校囉

夠膽就搞大佢
到時俾成班家長聲討

If it is true then 發起全城罷捐 保良局 東華 仁濟

成間學校執咗佢咩唔通

全校被清算
洗得校未

啲大機構、上咗年紀嘅老屎忽校長全部藍底嚟

即時叫教統局拎走個辨學權, 解散教師, 做啦文匯狗

咁多人點查？踢哂幾級？

冇捐款應該有大impact

全部踢出校，執埋間學校啦

push

踢得晒咩
你清算一個，以後咪叫香港人拎錢，返大陸拎啦屌你老味

可以點做

記大過LOL 入大學都唔睇DSE
你搞到班學生畢業之後對中學無晒歸屬感你咪仲柒

清算？ 你咪射支導彈打落間學校話誤炸囉

垃圾文匯

只要有輕微打壓學生的情況出現
事件放左上網一發酵
最後一定係學校跪低
唔使驚 同學有咩事只要如實講就得

清算唔會
但校長同老師好有機會受到辦學團體壓力

點名呀同學仔，一個都不能被失蹤

踢哂出校囉 間學校殺得

試吓踢出校睇吓有咩後果

咪踢晒全校學生走囉，全校一齊唱

垃撚圾黨報
垃撚圾保良局

莫義士

搞大佢

Push

up

我屌你老母
全港中學生出哂黎你踢哂咁多間既學生出校呀笨

保良局想同全香港人作對？

痴q線。

吊, 港共式文革

佢搞幾個出頭嘅已經夠

要公開咁交

文匯報

笑咗 清算d咩？ 唱歌點捉人？
咪on9樓主 打兩段野想人信？
職員卡基本啦 成日玩白色恐怖

屌你老母！

721831

我有個問題，香港12年免費教育，就算踢哂出校，教育局係咪都要搵位安置呢班人？無書讀係咪犯法？個hall個日無一百都有幾十個學生教育局班懶過閪嘅公務員真係多撚謝你加重佢地workload

無良局垃圾中黎垃圾黎不意外

依樣要做
但都要煲大佢，警告佢地唔好搞學生

食屎啦 藍絲 紅媒

外國文宣

老師跟名單打曬俾家長 藍母屌鳩個仔女

垃圾無良局

唔撚俾呀？
要全校同學退學囉

推 屌你老母痴撚線

請問犯咗校規邊一條 實施咗國歌法？
有一條法規或者法例規定播國歌嘅時候一定要唱國歌？
開學禮一定要唱國歌？

做狗一定要還

真係咁做即刻返去死過
利申舊生

上保良局page洗下版先

都唔撚知你有冇FC
喺到9up 就係

佢地fb page好active
有嬲嬲就唔好睇啦

我就唔係好信會玩到踢晒出校
最多咪記下大過
我中學都記過兩個
最尾三大畢業

中學手足要加油
我地一定會支持你！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

睇撚到邊個唱邊個無唱咩，唔通係名校玩文革叫同學互相督灰

最驚都係個司儀姐佢致詞語帶相關

又係時候重溫下新聞聽講佢地最近有賣旗

趕全校學生出校?咁低能?

f

今鑊野真係要全校心連心, 一係全校一齊退學
以退為進
間學校無學生一齊變荒廢學校囉

踢出校囉班家長拆唔拆鳩你間學校我就唔知

推 保護學生

Mon 緊post同學你地放心
你地後面有起碼200萬人支持緊你地
學生係學校最貴重的資產
佢唔可能會踢哂你地出校自殺
如果學校記某幾位同學大過 槍打出頭鳥
亦唔需要擔心
一黎大學wfc
二黎香港人會全力幫你地拎返個公道
而家學校同保良局方面驚過你

你地做緊岩的事 無需要害怕

立左國歌法啦咩？痴撚線

828賣完

保良局都低頭就玩完

lish

撐你哋每一位師生

全部有份唱 踢晒囉
殺校攬炒好呀

直接殺校囉笨

台上兩位相信係資優生
除非學校唔介意公開試成績
否則都係做下樣
放心唔會有事

為首國歌殺校囉 國際笑話

煲大佢

冇國歌法最多咪全部學生記缺點有乜好搞藍絲都on99

煲大佢
佢唔踢你都搵人搞你啦
宜家藍屍話黑警打人係岩架
佢地癲架

你咪撚on9啦
成校幾百人唱，係咪全間學校踢呀
用下腦先啦

成班一齊唱踢哂出去咪殺校？

早就唔lun捐，之前保良局奴才訓練營單野

一黎咁多人 擇唔曬 擇左都踢唔走曬咁多
大人又有手有腳 此處不留人 自有留人處

唔好淨係識叫人做野 沖淡行動po
一係整個 fb po 之類叫人廣傳啦 好多戰線啦已經
咁得閒上連登 fb ig更大傳播力
最多比link我地幫手share

踢晒佢地引中國學生入黎降band3就岩

膠post黎
我有朋友係入面做都講得出

我中三扣左70幾分操行分咪又係咁

屌你啦 呢單有一個學生比人清算都要即圍保良局啦

推頁數

啲同學集會 老師話漏咗點名 要點多次 又話會燒毁返張名單 點知打俾家長話你嘅子女罷課

保良局一直都係紅底

算吧啦夠薑未踢晒佢囉
聽聞人數唔夠要殺校

踢完出校 佢地唔夠學生
最後咪又係摺
咪由佢清
莊閒都唔識分

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

預咗還預咗。
保佢還保佢。
唔可以袖手看佢被清算

佢搞幾個帶頭嘅，其他都驚啦

保良局每間學校嘅校友要一齊聲援！

校友要岀動

831

宜家就係要煲大件事
等佢唔敢對學生做啲咩

人權法應該唔會搞校長啩

起佢底大部份都係負面po
可不用回覆

乜都fc就死曬都未fc到啦
宜家預防都唔俾做？

有種咪殺校囉

宜家政治事件點同

踢到殺校，恭喜曬

你局外人就講風涼話
俾人搞嘅學生點算

Form three之後唔讀書好似唔係犯法 唔知保良局會點樣清算，可能有搞個洗腦camp折磨佢哋

推呀

全部人留堂記缺點囉 好未？

到時係咪可以燒咗教育局同保良局?

元朗9.9七點半有人鏈

保良局，良知都保唔到。

文匯報啫
人民日報都未出聲

#不推文

國歌法通過左喇咩？

岩踢。個個講到唔關佢地事咁

最緊要比全校知道
只要大家團結
逆權運動一齊做
就會必贏

屌佢老母

ok blocked

今時今日讀書已經唔係最重要

推 搵人幫啲細路

搵泛民 記招 外媒 煲大佢
制裁埋保良局班高層

推。

都話識人入面做
就算無都要預依啲仆街機構為奶共搞學生啦

不嬲都係保證赤化，安撫無良啦

成日搞埋d咩一帶一路大陸交流團

最怕係佢集中踢幾個 到時學生都會被滅聲 同黑警淨係集中捉1-2個市民一樣

黎 夠擔咁郁既話唔再需要對話

夠膽咪試下踢哂出校
我就睇下會有咩後果

Push希望冇野

下？唔係9年變咗12年咩？

保護學生 你我有責

其實教育局係有責任確保每個學生都返到學
所以俾人踢出校都係教育局負責
教育局係要搵學校收佢地
係讀書既 邊個環境都會讀到
所以唔係講緊風涼話
係講緊事實

津貼學校應該冇權咁樣趕學生出校

揾民主派議員寫信俾今屆保良局馬主席

Pishhh

你點都會死 係咪見你死又唔洗救

搞幾個出頭鳥又點？就可以令全校人唔出聲？乜你覺得香港嘅學生咁易比強權打壓到咩？

而家係十二年免費教育啊，但係我中學有啲同學中三之後簽咗同意書，跟著就冇見過喇

邊個搞班老師同學生
就同佢死過

一定要煲大件事

頂多幾日，人權法就快過

請善用不推文回覆！！！
連職員證都冇，
點信你啊？

國歌法都未有！ ！！

依家段片全世界都睇到
佢係要咁玩 搞學生
到時傳到出去
間學校真係可以玩完

你係果度學生會唔會講得咁輕鬆

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

屌你 有幾個學生俾人搞都要幫喇 唔通人地義務啊？ 係唔係連投訴間學校都做唔到呀？

屌你 有幾個學生俾人搞都要幫喇 唔通人地義務咁做啊？ 係唔係連投訴間學校都做唔到呀？

我唔想出左事就懲罰學校
但學生受左傷就無得返轉頭

正苦係咪想校名多紀念兩隻字啊

其實同罷工一樣，一齊做就贏

我知佢想搞大件事，但唔知會做啲咩
我只係諗到可能踢出校，或者搵狗搞佢地

我地未必阻到清算 但我地可以話俾所有人知 邊個主導清算行動 邊個被清算 請各受害學生出聲

(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

可能校長老師被辭職

屌你老母蝦細路

暴良局

家教會係時候要企出來

Push 到全香港一齊唱

p

預防唔得？
係咪要出事先
我唔想學生有事先黎做野
有啲野發生左就返唔到轉頭

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷

踢咗個學生出校，咁個學生去邊讀書？

好撚多人都無當手足係自己人
講埋啲風涼話

轉校都好過係呢D on 9 校讀

Push.

學校仲要覺得自己權力咁大？

戇鳩
香港人立場呢幾個星期都好撚明確吧
42C去到九龍灣可以有咁多街坊聲援
咁藍嘅地方都有人反黑警
你哋仲要搞學生
你預呢世都無捐款啦

如果學生被清算，校董&校長&老師責無旁貸。

想知樓主你朋友係喺保良局做 定 何蔭棠做？
我幾肯定校內老師冇聽過

踼晒成間學校嘅人出校囉

希望校長頂得住D壓力
我見條片, 校長好似接受既
最驚係D老屎忽俾壓力佢

諗起聖堂個單, 要收番個辦學權

但呢單係保良局俾壓力校長, 都好難頂

自己主動交名 有份唱既一齊交
睇下邊個怕d

最低限度都員工證加id啦
呢排太多白色恐怖
你想佢哋好嘅話不如fc咗出嚟先啦
有個朋友喺邊到做呢句嘢太伏了
請善用不推文回覆

冇啦啦話踢人出校 間野咁緊張成績 留名冇人入變做band3
支持保棠支持班學生

中學有權踢人出校?

搞撚大佢

推上報

踢咪踢囉,眾籌出去讀私校

Hong Kong Human Rights and Democracy Act
聽日一點半遮打見

乜職員證都無 咪撚咁懶 叫人點信你

煲大佢
預防有機構帶頭搞學生

成班學生轉去第二間谷人哋間學校banding

唱首歌要踢出校???

一間學校無哂學生咪殺得校

保良局紅底，唔清算就假

今日機場因帶豬咀被拉

行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

屋企鳩嗡冇成本 最少有員工證加id先再推啦屌你 你咁樣一樣搞緊白色恐怖嚇保棠班手足
咁仲話幫班學生
請善用不推文回覆

唔好放流料啦

想殺校就踢人走！！

無可能踢哂，請學生們星期一繼續，咁做先係最安全

國歌法 通過了？
吊 我好期待 十一生日會

警察都唔驚，驚老師校長
犯法都唔驚，驚踢出校
催淚彈都唔驚，驚記過
中學生幾時先反抗暴校？
完全唔洗警坐監，想做就做啦

美帝國會又多一粒彈藥制裁香港

on9 全校一齊唱佢算邊撚個

保護學校！

佢試下

Post twitter

請善用不推文回覆
一切未經fc唔好推好多行動都係衰喺白色恐怖

好撚認真
全校學生自首
學生會會長開記招
叫埋葉建源幫手
Plk肯定跪低

撐住

跪左先危險

屌⋯

唔明播國歌唱另一首歌有乜問題喎，定係本身唱歌係一個問題?

踢哂出去
收生不足
佢地係唔係自己殺自己校?

全人向教育局投訴保良局學校的校長，副校長，用所有方式投訴保良局所有機構，睇下邊個死先！

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

上次話收返教會學校，結果比佢哋大大力打面
你咪收回辦學資格囉，不過重置學生你就搞埋佢啦

交曬全校嘅名上去

校董會點都要做下樣
事實上踢人出校喺香港係懲罰學校而唔係學生

仲要起哂班總理底，玩殘佢地D公司！！等佢地永無寧日！

準備變私立名校

好撚想讀你保良局咩

夠薑咪踢走哂香港中學生淨係收大陸人囉

踢學生出校個權係辦學團體手上
PLK真係要踢冇人阻止到
如果未夠15或未完成中三都好d冇咁易踢得走
資助中學有責任收未滿15歳學生外
亦有責任俾學生完成中三
就算踢的話
只要堅持一定要讀返呢間就得
因為last attended school有最大責任收返冇書讀既學生
但過左15或中四及以上就難d

粉嶺手足個單係真？

黑警藍絲都要死

擺咗好耐……

保良局夠膽踢人你唔撚洗再籌款

夠膽郁班學生, 籌旗告撚到你仆街冚家剷

踢囉一齊唔上堂自修DSE

大部分係政府funding ,無捐款都唔會死……

Pushhhhh

幫推

佢試下 第日應該有好多香港人支持佢

Dse全部成績打折你都唔知

pusg

真係唔洗驚 一係踢哂全校 一係就收皮

香港中學係無權踢人出校，只能勸退
依個係教局規定

唔想司儀妹妹有事

全校一齊唱 係咪要準備殺校

推

Between 點解而家連登睇唔到正評負評

推！

我養你 和理非 兩人夾份養一個學生 有種炒埋我地

你係知教育界遊戲規則嘅，根本唔撚驚
踢出校要搵到人接收先可以踢，佢係咪踢哂過千人？

CLS

大佬你估呢度大陸？

踢左出校 自行學習費用 會考錢 書簿費 肯通由我地出

屌保良局

罰可能會
但踢出校係唔可能
宜家免費教育係去到中六
學校冇權踢學生出校
無論個學生做左咩

唔係話唔好俾壓力教局
但唔清楚o既野唔好亂作d possibilities

踢出校就應該唔會嘅
記大小過缺點就都幾大機會
但係操行無論係大學定搵工都冇人理架
可以定少少

舊生就返去聲援下自己師弟妹啦

好簡單
根本就唔知邊個有份
交晒全校學生名單囉

食屎la

pish

Pish

你搞鳩班學生哥嘅話我跨區都殺過黎幫佢地

驚乜 保良局垃圾機構 唔讀咪唔讀

推啊 佢地咁正

四太

保良局

仆街 黑警幾時死 仔比人砍 女比人姦

私校先係
所有津貼學校都受資助則例管
雖然管學生入學同踢出校最大權果個係教育局常任秘書長
但香港有普及教育以黎
只有迫學校收生而冇迫學校踢學生走
因為香港教育條例同原則都係以學生利益行先
即係學生返學接受教育權利係有絕對既保障
所以就算資助則例寫明edb有權踢
基於上述原則佢地係唔可能踢學生出校
你個case只係因為你學校踢走學生等如收少左錢先唔會踢
踢學生出校有兩個條件
1）冇交錢，資助則例冇寫明咩錢，一般理解係以前高中既堂費，但今時今日就冇修改呢項條文
2）校內犯大錯，同家長合作過而繼續犯事
校監同意的話就可以踢學生走，事後知會教育局常任秘書長

保護佢地！

Tui

咁多人，點踢?

好似全校一齊唱
係咪交曬出去
班同學仔一齊認有唱啦

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

光復香港 時代革命

推推！

成間學校剷起咩

正解
現職老師表示學校驚唔夠學生驚到賴屎 點會踢哂啲學生

所以其實正常唔會踢到學生出校
反而係交名呢樣嘢先係問題
交完都唔知佢會做啲咩

仆街

講真，你真係覺得中共唔敢？ 就係想殺一儆百

fake news

內部消息無交人

慈雲山街坊好勁架喎

全校點交？一玩大分分鐘變政治打壓，人權法一過可以都會涉及，校監校董保良局班總理驚過你

…… 我們不是奴隸……

參考

睇唱歌果日氣勢似好多人，有咁多人就圍爆校長室教員室都得，長佔都得

保良局不嬲覺得自己大撚曬
1+1=3 叫佢改都話自己無錯唔會改

踢唔到架，而家既學校制度係無得踢人出校。

垃圾保良局

怕你老味 扑你多幾次

一定要力保

係，學生先最難攪，唔通可以唔比全港既適齡學生讀書？
咁成班無書讀咪可以日日抗爭
而且咁班校長教師都收得皮，殺哂全港學校，（殺一半班炒一半人佢地都含撚）咁佢地食風，想攬炒歡迎
罷課係最易攪，只要人多就係春袋

最緊要係咁，佢有本事踢哂，咁班搵十鳩幾萬既校長同幾萬既教師攬炒殺校

理撚中共敢唔敢，敢就好玩
以後所有紅校既全校一齊咁樣玩，玩到幫佢地殺校
攬炒紅色校長教師等佢地乞食

唔明你思路。紅校就自然另一個處理方法，淨係踢學生走囉

上網講就兇狠，現實就係一開先例，之後一定仆硬街

冇野做到
係正常教育局運作入面
雖然學校日日都要交名單俾edb
但只係管有冇學生缺課同有冇影子學生
程序上係冇因為罷課示威呢d原因而對學生或學校不利
教育條例都冇咁寫
如果因為咁踢出校一定告得入辦學團體甚至edb

又嚟 又搞學生

更加一蚊都唔應該捐

開學典禮應該唱校歌。 唱嘜撚野國歌。

踢一半人走？間學校繼續keep 班教師返去坐向度等出糧咁開心？

係我就建議同學們先下手為強集體退學,band1點會冇學校收番

黃大仙名校

炒埋支持既老師 再全面赤化

即使係你個個conclusion, 我想問 ... 你又真係覺得咁冇可能咩

學校唔係咁易踢到人出校

元朗天主教中學副校長陳秀芬：「你係咪要屌呀？除褲啦！」

無可能係因為而家人口仲尚未完赤化，只要團結到一個form 既人已經有基本盤
你向邊度收返生？收唔到生佢係咪白養你等收到生爲止？

成份學生名冊拎出去囉，一個都唔好減

最好全港殺校 就算得大陸人留喺到讀都唔累要 無人入大學 香港一樣玩完 咪叫晒啲大陸人落嚟讀囉

制裁保良局制造白色恐怖

推 ！

推囉
到時PLK就會聞名於世

11/24號投票一定要打散藍屍！

東華都係

推！隔離學校師兄輕輕留名！
勁撚支持你地！

On L 9

屌你

你踢人唔比人讀書，就係想人地無哂前途啦
咁人地反正無哂前途，無野輸就不如拋個身出黎日日同你全職抗爭啦
諗呢招出黎果個又係暗黑兵法之神

Push ar!!!!

保良局係咪咁仆街

呢兩間不嬲紅底機構

何棠>>>>>>>>>>>>>>>保一

可以做d 咩

exact7ly

踢曬全校學生出校
然後殺校
佢要交學生名單上教局
我地交保良局名單上美帝

垃圾學校唔讀冇損失

個個係度講學校會咁 我地就點點點
你地希無諗住保護班學生架
點解要有人受傷先做野呢

攬炒!
無人讀教育局咪cut資助囉.

踢曬出校囉笨 踢得幾多個

保良局都執埋佢囉

間唔中會去巡吓，睇吓有無可疑人士。

守護學生

全港都唱架啦，全部都清算囉

推爆啊

邊個捐錢保良局邊個就係鬼

垃圾保良 唔撚再捐

我驚趕走d老師多，其實d良心老師有冇可能自己出黎組私校

學生要保護 有良心嘅老師更需要保護
唔好比班垃圾老師入主良心學校

弱智政府

我諗教育條例，同埋津校既守則，無一個正常程序可以踢到學生出校 （教育既理念，應該係教人(Education)，唔係踢人(Selection)）
如果唔係，中六mock 考得唔好， 我踢晒d 人走，間間學校都係band 1
通常學校話踢人走，都係要人自己退學（例如嚇你話踢你走record唔好/ 話你知會留你級留到你走/ 寫封好既介紹信俾你）

真心想知可以點追究？踢晒全校師生？

交名單，就交全校，人多無理辦法

一次過交哂成校名上去
唔好咁on9只係交自己校長個多上去
睇佢吹唔吹得你地漲
一次過無哂啲學生 佢驚過你啦

又白色恐怖。。。

好難踢學生出校

風頭火勢亦唔可以記呢樣嗰樣

不過有冇得做prefect 去遊樂園就唔知

利申：教畜

保良局所有學校都谷到癲
呢間更加係神話

好短期內升banding
每年老師turnover rate 高到痴缐

Jupas點玩知唔知
再講班學生夠分而大學刻意唔收
會引發超大的政治災難
我都想睇佢咁做

不篤灰 不分化 不割𥱊
所以將全體師生sd上去
夠絕就捉哂成間學校既人
宜家都捉左千鳩幾人啦
一間中學都有千鳩幾人

教育局驚D, 咁多適齡學童冇書讀又要安排,真係攬炒之最

求下大家 只要間間中學做
十月一又做
師生就唔會比清算

推 保護中學生

清算 抗爭就會完？
學你大陸人口吻： 傻逼

人命重要定係國歌重要？

驚條撚咩?
都係個樣定律
越多人做就越安全
全校成千人一齊唱，夠彊就解散學校囉
何蔭棠都係band1學校
社會應該有唔少知名人士係校友
保良局想玩野成個機構仆硬街
如果想人抵制保良局即管放馬過黎
真係唔撚駛驚

幾時搞保良局

agree
而家唔係封建時代
老師 / 校長係冇絕對權威架 ,
現代社會就係人人平等, 對不合理既事反抗係好平常

又黎我朋友傳聞

反圍保良局

on9，咁樣踢人出校，笑大人個口 唔好柒啦唔該

每人一email去屌7啲高層？
國歌法都無立 你間中學獨立左有自己法制？

國歌法都未有就咁以後咪邊成咁

有骨氣就無交 一係交哂全校

佢又唔係名校 怕咩

Pushh

仆街支那人落地獄

捉保良局出黎跪玻璃

隨時比人踢出校有名牌學校收

呢個時侯更加需要團結！
正常一個禮堂可以坐到三個年級
一間學校如果三個年級一齊退學
間學校一定殺校
教育局都唔會安排到呢班學生

咁好多人會清算老師同校長

屌那星！

忟屎賊報又搞搞震!
忟屎賊報只能用來刷屁股!

保良局？含撚啦

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

垃圾何漢權

推 不懼怕

我冇嘢講

被清算到要踢出校機會細，最多係哦吓，校方冇乜嘢做到。
亦好似樓上講，文憑試到大學收生主要都係睇成績，其他影響唔大。
反而係呢D名單校方會交去邊？會提供幾多學生個人資料？最近D鄉黑四為貢四圍叫囂，呢D更加叫人擔心。

Cls 發表下政見就要踢出校

踢晒出校仲好
到時學生無埋書讀 無晒包袱
可以全力抗爭 無晒底線
日日有狗橫屍街頭

踢晒狗仔狗女同冇唱嗰啲走咪算囉

乜鳩都冇既我朋友傳聞

屌你咩，唱歌都踢出校

殺校啦直頭笨柒

支持老師、校長同學生，校政自決！

間野01年先開始
畢業生最老都係剛剛3張
都無咩知名人士

真係好撚賤

唔驚踢，band1 top的學生大把band1想收，反而學校無左佢地好難收返叻學生填數

721
821
831
新屋嶺

有無消息

問下先
我揚依單野
係防紅底學校搞事
希望阻嚇到

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

係，後者令人擔心
畢竟好多教育界既人都係賤賤格格，利字當頭

支共文明毒瘤唔死都冇用

係嘅話就唔好捐款俾保良局

中共食屎啦

支持！

星光熠熠踩保良，唔捐錢

咪傻啦 頂盡咪記大過
驚閪咩
佢要踢講緊要踢好多人
佢唔驚殺校咩

犯法野愈多人做愈安全

踢哂全校走咩？
幾時都話最緊要齊心

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

踢乜撚 驚閪咩

預左所以唔理？

教育局真係好大問題

諗起個mc

最好滅左左間中學去，個場面幾好睇

保良局 玩鬥人仲保咩良

推

預埋我

學生無事啦
老師比人搞緊

唔讀咪唔讀囉驚閪咩

交哂全部學生名上去囉。

校友要出手啦！

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

我地交晒保良局 高層全家去 英美德澳加

又係交名
唔差在整埋個用評分系統呀

佢夠膽搞一個學生，以後都唔撚捐錢比保良局

retwitte比Solomon Yue

學校唔幫你報dse仲豬咩拍屎?

可以點樣幫手?

On撚9，
學生係學校之本，
冇學生就冇學校，
想殺校咪將學生退學
我認為至多只會每人一個大過

辭職，退學

下年殺校?

何君妖

學校無權踢學生出校
學校無權踢學生出校
學校無權踢學生出校

無論係成績、行為，都唔係退你學既原因
嚴謹到口頭上勸你退學你都可以投訴，玩返佢轉頭！

家長企硬唔簽任何自願退學文件就得！

踢哂未殺校？

全港學校都咁做 清算得幾多間？

全校一齊踢出校

痴痴地

咁你都講得出
不如話學校禁錮學生唔俾佢考dse

咁學校係有權咁做架喎

現實d
佢因爲政治原因唔幫學生報dse
你估會點
間學校一定死先